PROOFMUSICHK 最新作品 <放在昨天>

又到咗出新歌嘅時候啦!
今次喺編曲方面加咗少少玩味, 唔知又啱唔啱大家口味?

Pushhh